{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023072040104/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[edit] Half-Neck Regular Fit Pullover - Light Grey"
    },
    "text": "ブランドKUHOの製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 その商品はFW23 / KF3851ME32という商品番号をお持ちです。 この製品はレーヨン素材を使用して製作されており、ゆったりとしたレギュラーフィットでデザインされインナーとして着るのに適しています。 横縫いには組織感の変形があり、スリムな感じを与えます。 この製品は単独で着てもおしゃれなスタイルに仕上がります。 表地はレーヨン80%、ナイロン20%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 4. 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 5. 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "ブランドKUHOの製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / KF3851ME32です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "この製品はレーヨン素材を使用して製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この製品はゆったりとしたレギュラーフィットでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着るのに適していますか？",
            "answer": "この製品はインナーとして着るのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の縫い目にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品の縫い目には組織感の変形があり、スリムな感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "この製品は単独で着てもおしゃれですか？",
            "answer": "はい、この製品は単独で着てもおしゃれなスタイルに仕上がります。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地はレーヨン80%、ナイロン20%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に弱いですか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦に弱いですか？",
            "answer": "はい、摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 506
    }
}